點解carousell有咁多700 airpod pro?

問佢又話係原裝，但無理由咁平架？
假嘅，iphone唔係認唔到架咩？

某寶有高仿，小心假

樓主都係想我話比你知係真，之後就買

買電子產品當行地攤買雜貨？

樓主可以買，跟住分享比大家

有高仿
Iphone認到

一係假，一係用apple個學生優惠買嘅

學生優惠買番黎已經7舊水, 唔會咁戇鳩仲放真野7舊水

用下腦都知假啦，學生優優都要+$700
唔通搞手真係求打個和咩

格價網入面search有d旺角、銅鑼灣舖既價都低過原價幾舊水
其實係咪都係高仿黎？

其實好奇問下都得掛問下都要比人話柒頭 連登仔冇性既

利申同問

有原裝正貨
有原裝假貨

我公司同apple， google 呢的大公司有合作，所以可以攞貨平

歡迎tg我

@onlun799

買呢啲多假嘢既產品我連細舖都唔夠膽幫襯，你重話去carousel買

手機台好多先達狗mon post的...你諗下佢哋冇生意有咩做？

估唔到連一打開蓋
會係iPhone彈出嚟個下都抄到

姐係用左apple d chip?

連登仔真係痴撚線

上次坐Uber 個司機仲話我哋啲年輕人追牌子係戇鳩
佢話佢幾舊水買個假野同我真嘅一樣喎⋯⋯

睇完上面條片之後發現原來真同假係咁大分別，就算呃到部電話又點吖⋯⋯

係

橋唔怕舊

最戇鳩係真係以為人地係戇鳩用七舊水買返嚟放七舊水